[A7/A9推薦賞]有冇機主巴打推薦ME?一齊收500蚊現金卷

小弟岩岩買左機, 有冇巴打有位推薦我呀?

推 有冇巴打係機主
填我個email入去就有現金卷啦

一定要係SONY STORE到買?

我應該呢一/二個星期買機

telegram chat?

@azhang687

唔係呀,只要係行貨就得
分別可以推薦人同比人推薦,各拎一次500蚊鏡頭現金卷
TgontthinkIamsmart

星期 2買左a7ii
有冇人想比我推薦或者推藨我?

琴日買左a7r2, 搵人推薦！

巴打可以留個tg推薦？前兩日入左A7ii

請pm 推薦和被推薦 11 11買機

6月買機仲未拎推薦 想問下要點做？

巴打留tg?

成兩年前買得唔得
得就搵得

多謝連巴們 已拎1000蚊卷買左枝55.8

好簡單架咋,登記完保養,會收到叫你做推薦人既EMAIL,
搵個巴打叫佢入你個EMAIL address 做推薦碼->你就會有封EMAIL拎500
再有另一個做推篤人既巴打比佢Email address你, 你做埋受篤人->多封EMAIL拎500

可以齊晒兩封EMAIL一次過去拎1000

BTW D卷去肥花DBASE果D都用得

有無人可以推薦我和被我推薦 謝謝

+1

四寶得唔得😂

點解我填哂野.
一遞交就彈返出去登入畫面

您所輸入的產品型號及機身編號並不正確，請返回核對及輸入。您也可選擇繼續填寫或與客戶服務中心聯絡。
請更正以下紅色字的部份，資料出現錯誤或有遺漏。
點解會咁?
部機我收人二手ge
係17年6月尾機
A7R2
係就咁機身下面7個號碼?

Sorry 無tg 可否私信

17年7月機

對對對

有時個server會虧
要打去cs叫佢搞

15出左A7R2搵人推薦同推薦人~~

我有啊ching

欠一受薦巴打

19出左A7ii
要受薦同推薦巴打

㩒錯野

2015果陣已經買左a7rii同登記左保,依加無果封推薦email
要受人推薦 pm tg

有推薦碼 求受薦人

tg

有推薦碼

跪求受薦人

急住買鏡頭，有無巴絲幫到手？

自推一嘢

求CODE

有code
求受薦人
11月尾入

me 搵受薦人 我張單寫3/12 買

me 搵受薦人 我張單寫3/12 買

呢個TG先啱

有推薦碼 未用

求受薦人

於11月底入

tg:

有冇岩岩買機嘅師兄幫手啊?

有冇巴打可以比我推薦?

請add 我telegram @azhang687

我12月6日買的

前幾日入左部a7 ii
希望有巴打可以互相推薦

12月10日買左機, 跪求受薦人
My TG: @Darksss

有意收卷

Tg 傾

推一推，入我email就有500現金卷，有冇巴打幫幫手 thx

Tg咗你啦

唔見啵，巴打

或者你tg係咩？

求人互相推薦

3號買左r2 求互推

巴打有冇tg 搵我

11月29日拎機
求互薦

tg:

11月29搵推薦
12月3搵受薦

10月中買機, 可推薦你, 留聯絡

唔該巴打

會聽日買機 求受薦人
Tg:

同堆請問係咪可以唔同日子都互推薦有1000？

啱啱登記咗產品保用

12月3買
求互推

12月3打後買既巴打求受薦

收兩張卷，有意TG

2部機都搵齊人幫推

現求受薦人
可以各有500蚊鏡頭現金卷
有興趣者tg leofhl

Details:

11月29 入手 求互薦

12月11號買機 搵人被我推薦